過左中秋先猜燈謎，一頁內秒到我罰抄！

齊桓公吊頸，猜一中文字，
一頁內有巴打秒到，我罰抄任一廣東話歌詞一次

常

錯，但個答案幾有新意

原

屌.....你想我抄咩歌.....

Btw,點估到

雲加

我係齊桓公 身同感受

幾高質

hangman？

？

齊桓公小白
你怪就怪每日頭條

上網搵咪搵到囉 猜乜撚嘢燈謎

屌...我以前成日拎黎撚啲同學

願賭服輸，我會抄一首廣東歌歌詞一次，
今晚找數

勇悍17

從轉身那刻 偶遇你 竟覺得 踩過的積雪會散發電油味
從親嘴那刻 閉著眼 都記得 這舌尖充滿了泡泡浴香氣
右角的燈柱折射你 面目神秘 卻不怕下個旅程同赴生與死
那整晚談話還未及兩句 跌了三根煙蒂融化了四周禁地

成功應趁早 我願意 手挽手 闖進教堂哪裡要策劃場地
成家應趁早 你願意 別逃避 不要等苦澀吃夠了才有喜
孕婦裝宿舍裡示眾 嘩聲四起 哪一對踏上這步似這種年紀
你將要成為全大學最美 你我不必太長命也可目擊到鑽禧
仍未知 的滋味 先可對抗乏味
匆匆一世必須飛快轉換場地

為何才十八歲要計較八十幾歲回望
要報答世界大多數期望
襯托你我這極少數 活得猖狂
能痛快釐定對錯要儘早變大人那樣 別人便肯鬆綁
前路一早綻放 我們獨有的風光
平庸才沒有眼界去看看什麼叫名望
太快與你幹什麼叫莽撞
趁快碰上了什麼才活得粗壯
唯有你能令每秒也冒出更動人血汗 夠浪漫才流芳
花開不必富貴 要從庸俗下解放 青春故意怒放

回想起那天 抱著你 手太濕 彷似緊張到懶理腳踏何地
回想於旅館 愛定你 的那刻 知你彷彿姓李姓戴或性起
亦已知當晚那核爆 將生至死
變得這樣快這樣美這麼兒嬉
你跟我如瀕危動物嘆氣 要趁早開花然後結果是我們權利
仍未知 的滋味 先可對抗乏味
匆匆一世必須飛快轉換場地

為何才十八歲要計較八十幾歲回望
要報答世界大多數期望
襯托你我這極少數 活得猖狂
能痛快釐定對錯要儘早變大人那樣 別人便肯鬆綁
前路一早綻放 我們獨有的風光
平庸才沒有眼界去看看什麼叫名望
太快與你幹什麼叫莽撞
趁快碰上了什麼才活得粗壯
唯有你能令每秒也冒出更動人血汗 夠浪漫才流芳
花開不必富貴 要從庸俗下解放 青春故意怒放

約定未來要到切爾諾貝爾跟你闖闖
當然心跳冒汗

聽住先

( Show Blocked User - 100分的男孩 )

過左中秋猜燈謎（2），三頁秒到我罰抄！

再黎

點解佢叫小白嘅

求解

因為佢個名係叫小白，而唔係齊桓公
即係689係做左特首大家先叫佢梁特首，
佢個名係叫梁震英

勁歌金曲123